［歡迎比橋］ facebook 有人撩我裸聊

是咁的，冇啦啦有跳女add 我 有共同朋友全部中學同學 又有相果d啦。心諗應該係學校d唔知咩人就add。

add 完即撩我傾計已經覺得奇怪。

條女依家chur我download wechat 同skype 我話唔得閒 拖延時間

有冇巴打絲打接手撚下狗

我無橋 想留名

wechat

Gash or MyCard?

圖都冇張，你話咩都得

U sure u from aus？ your English no good wo！ many grammar wronged

hehe

又或者
U sure u from japan？ your surname is cheng wor

依個似真淫底 你淨係睇佢除自己唔好除咪冇事

你啲同學玩你

Agger ching醒目

男人嚟

叫埋所有同事黎
對住個鏡頭講surprise!

冇wechat 😂

Could not agree more

幾正喎

佢係播片想你露J 之後威脅你唔畀錢就將你條片Send比你啲Facebook Friend

想知佢真實目的係咩
留名

蝗味咁重 都叫自己做日本妹

留啲時間黎做返啲有意義既野

拎wechat黎做乜? video call?

整句日文撚下佢先